Octa Air 電視盒

有無C兄用緊?
係未真係睇到85%既付費電視台?

岩岩search 左
舊野好撚假喎

舊野喺香港唔知用唔用到, 都想買黎試下

我意思係舊野似呃人 根本就用唔到

你係唔係講緊呢部
個網入面啲link好假
最慘係連最下底果啲fb留言都係個網扮fb格式作出黎

試下無妨既, 得既固然好, 唔得都叫有試過丫

咁你開post做咩?

本黎想問下有無人用過, 無乜人覆, 都係自己試下, 再報告俾大家知

加油

LM 等report

留名

感覺好fake

可能真係太流...落咗order, emil催咗, 電話無人接...

巴打依家點？

老豆買左 試咗唔得
條友叫佢用順豐寄返去
唔知退唔退得返錢

估計八成係騙案

有送貨，我到依家都未收到，郵件又無人覆，決定再落order

巴打好有錢？

貨到付款架, 唔係先付

假架！on9! 比啲生活常識啦，有線電視有點會真係要比大氣電波呀，咁魔童當年洗撚爭頻譜咩。

巴打試到未？

巴打可唔可以試下退唔退到錢
老豆肢解左舊野 冇得試

OCTA AIR 超級天線？不用付有線電視費？假的！是詐騙

我都未收到...

睇得收費台都係盜用 就算俾你依家睇到都好，基本上執法部門一做野就收皮